Hij was heel charmant om naar te kijken, zijn jonge en kloppende pik was heerlijk eerlijk, en je kon de blauwe aderen zien die er doorheen stroomden het, de top was slechts gedeeltelijk onbedekt, de punt van het hoofd zichtbaar de vermiljoentip vormt een mooi contrast met het romige witte en gekruiste blauw aderen van de verstijfde schacht.
